武漢人是否世上最劣之種

如果中國有種姓制度，四姓之外當之無愧

非也，沒有一個支那人是無辜的

咁梁天琦又劣唔劣

做咩提個香港人？